女友仲有半個月就生日,送咩畀佢好

佢平時冇咩嗜好,宅女一個
最鍾意做家務
想買啲禮物畀驚喜佢
唔好貴得滯
有咩建議...

送一個家俾佢

認真：送吸塵機

認真: 送層樓比佢

b

dyson風筒

送我俾佢..

爆炸盒？

搶我條女?..

震蛋

你條撚

整亂佢間屋 等佢瘋狂做家務仲唔開心死佢

佢送返訂綠帽比你

掃把同地拖囉

大肉棒

你女友=我女友個家姐..

咁你女友係邊個..

你估下..

露多?..

Luda我老婆..

吸塵機

牙園?..

唔同你挽了..

定定我老婆..

未分手咩

箍緊煲

佢有咩咁好

超靚女

份人好唔好

iPhone

麻麻地
成日西口西面

咁得個樣就不了

如果有子瑜咁靚呢

咁要子瑜好過

咁我飛咗佢了

禮物都慳返
但三十歲自己過好似幾慘

佢有四個妹妹陪佢

三十碎未結婚會唔會比人笑

菊姐38都未結啦

佢成日比人笑係老女人

正

好似仲未出

幾時出
你提我

出就話你聽

好❤

送自己

依家出來了！

睇緊了❤

帽

男朋友都得

我女友同你女友差唔多

ITZY專 一套3款

得一首

我都想講
明明佢唱得好過菊姐

好唔公平
佢唱得好好聽

應該叫佢送番比你
咁先難忘

估下jinny唱幾首

唔好係似水流年就得

挽你老母！

口罩

唱番越難越愛

首歌麻麻

洗腦

洗不洗貢惡..

而家肥媽

唱得超誇張

句句都震音

笑死我

送別

睇埋Jinny就可以熄電視

快啲出快啲完

係

This

佢出嗰陣再提我
唔睇住

冇問題

送支ky 比佢

你去死

最鍾意做家務 <<< 送圍裙，叫佢入面乜都唔著，你就用絲帶札住響賓周綁隻蝴蝶，響除仿大大力執佢一劑，玩 Creampie...

按摩下佢個閪啦咁撚宅

我挽你老母呀

送心意卡
佢一定好開心

到jinny

真係似水流年

睇緊

有2首

冇走音

Shiga

啱啱快入咗

BB

中出佢

你幾適合追擊佢

不過係唱得好過之前嘅

佢好似唱得好辛苦

之前好唔穩
抖氣聲又大
好左D

可以熄電視了
Shiga 得一首

真，送完 佢可以日日做家務👍🏻

瞓覺

Goodnight bbg

goodnight bbg